推到上熱門HKDI陳同學！！ （無論被自殺 定自殺）俾個交代我地！！！

同黨鐵一樣！而家係間學校死咗人啊

再唔出嚟下一個死嘅可能係你嘅同學仔！

push

推

推！

緊急呼籲！請HKDI及IVE同學退學！學校已無法保障學生安全

Push

上熱門啊

支持

緊急呼籲！請HKDI及IVE同學退學！學校已無法保障學生安全

推呢個，到時俾學生決定點樣處理

再推

Reddit Twitter 國際線嘅手足！

國際線手足

推上國際啊

推上國際

推
-
屌你老母 今晚儲夠人 今日美國傾
但twitter 熱門一個香港都冇

全部人：國際線啊！！！！幾個製出個tweet 有幾難啊

【突發】Twitter 做任務人數為 4379

[尋求真相] 推到有HKDI既知情人篤灰

繼續推啊

Push！

推呀！

出面有個post上到熱門呢一個可以棄

緊急，聽日vtc Di院校開始停課，為期三日，到18日，將會係CCTV片段剛一個月，唔好俾佢del片，漏夜宣傳

（VTC同學速入)讓陳同學沉冤得雪！！！還其家人一個公道！！！！

可以嘅話，幫手推同share岀去，等聽日多啲人集會

跪求幫手推呢個先，聽日要人，但我地唔想提早俾校方知而令佢地關校，所以咁夜先岀稿，求share至fb,ws,tg各群組
另外，部分ive設施對公眾開放的

聯校搞，迴響大好多

p

推推

推呀

幫手推